Oracle 跑出！！！

重貨msft

驚西咩
記得msft未公佈bid抖陰果陣個價都係203上下

我買哂2邊

終於等到MSFT 跌

不務正業

Oracle果然係律師行黎

分分鐘轉個頭SPIN 返比MSFT

賣俾oracle 咁tiktok 肯定好快收皮

MSFT 212@5

得番一兩日，可以成事？

oracle? 不了

TikTok母公司中國「字節跳動」已經拒絕微軟（Microsoft） 提出的收購TikTok美國業務計劃，令甲骨文（Oracle）成為唯一潛在買家。

潛在

得兩日時間！印文件都印唔砌啦

MSFT

官媒頭先話tiktok 唔會賣美國業務

果然係甲骨文

同你一樣價位

當佢講唔會賣
即係快快手賣緊

咁耐都唔識睇官媒

唔知今晚會跌幾多

oracle最臭過m$